# event_organizer

Этот клиент будет создан для организаторов спортивных мероприятий.

## Features

### ~~Организация прохождения одной трассы~~
 - ~~Регестрировать пользователей sportsman в приложение организатора~~
 - ~~Генерировать специальный QR для регистрации пользователя sportsman~~
 - ~~Регестрировать трассу в приложение организатора~~
 - ~~Генерировать специальные QR для трассы:~~<br>
        - ~~старта~~<br>
        - ~~финиша~~<br>
        - ~~контрольного пункта~~<br>ы
        - ~~очистки~~
 - ~~Сканировать специальные QR результатов от sportsman~~
 - ~~Проверять результат пользователя sportsman~~
 - ~~Локально хранить данные пользователей sportsman и трассы~~
 - ~~Нереализованный функционал~~

 ### ~~Организация мероприятия с участием нескольких групп~~